小白鼠求收養

同女友係某爬蟲店見到d喂蛇用bb鼠 未開眼好得意 諗到佢地一生出黎就要比人食覺得好慘 咁就試驗性質咁買左兩隻番去試下養唔養得大(預左死）
去左蘿蔔寵物店到買bb及孕鼠用奶粉人手用針筒餵
結果成功養到開眼同識食固體食物飲水
但屋企已經太多寵物冇位養 加上家母開始有少少怨言 所以希望有人收養

賣俾啲有養蛇既巴打

唔想佢比人拎去餵蛇 所以想收番70蚊 連籠水壺跑輪
連小白專用糧

可以當正常倉鼠養食到倉鼠零食 比倉鼠聰明可以訓練

玩完就唔要
無位養就唔好買啦
偽善者

求人養仲要收番人錢
車錢我都未同你計呀

收錢目的係唔想比人拎去餵蛇姐
你係有心養我到貼車錢送比你又點話

你啱 我仆街 求收養

完全唔明收錢點解就唔可以餵蛇
我當買糧

我真係有心呀，免費俾我啦

你買返黎個陣唔覺冇位？而家先覺？

白老鼠就白老鼠喇

推

出面我收既價錢可以買到8，9隻
我諗應該唔會有人用呢個價買兩隻呱

小白同大白品種唔同 小白好惡
喂唔飽會有同類互食
好難訓練 巴打們3思

想搵水魚收養你隻白老鼠?

有兩種 有大白小白

比蛇食

其實救得幾多隻
間舖賣咗原本拎嚟餵蛇嘅老鼠仔畀你
佢就唔會再用其他老鼠仔餵蛇咩
好明白見到動物好無助/需要幫助/就死嗰時
真係會有惻隱之心去救佢哋
但有心救就要對佢哋負責到底

我有養龜
見到金魚街/公園啲池入面嘅棄龜生活環境好差
但我可以做啲乜嘢
就算隻隻買晒返嚟我都養唔起佢哋

你既然係同女朋友一齊救老鼠仔
咁女朋友屋企又可唔可以養佢哋
唔好救完之後自我感覺良好
然後就將隻老鼠仔掉上連登
你哋選擇咗負起呢個責任
就要一揹揹到底

我都有呢個籠

好得意
不過唔養得

貪得意買玩厭就唔養

$70 賣白老鼠？